進口產品下架！國產劣質車厘子提價至120元一斤收割韭菜 支那網民：沒錢愛國了，難怪別人崇外

支那抵制澳洲車厘子後
國產車厘子提價收割韭菜
車厘子係大陸中產最鍾意食嘅水果
佢哋認為車厘子係中產嘅象徵

內循環